﻿1) Создайте shortener базу данных
2) Работаем под рутом (u: root, pswd: *пусто*)
3) Импортируйте SQL из папки INIT
4) Запустите сборку Apache, php, mysql, redis

Тестовый пользователь
user      - логин
user12345 - пароль

Мои оправдания:

Я начал работу со следующего дня после собеседования. Моей ошибкой было сделать все и сразу и пытаться вызвать впечатление
теми навыками, которыми не владею, за пару дней при дневной занятости я замахнулся на весь ваш стек, хотя мне он мало знаком
Скрины моего прошлого кода, я думаю вы видели. Выглядело красиво, современно, по лучшим курсам udemy и других агрегаторов, однако
я не владел этими инструментами, и поэтому к ночи четверга, поняв, что я в тупике и решаю запросить ещё время для написания
всего с нуля.

Из-за спешки (по причине уже итак выжженых сроков) я сознательно допускал некоторые дыры в безопасности.

Knowing issues:
- OWASP A01, A02, A03, A04, A05
- Проверка урла при теоретическом 301 фактически через мост 404
- Отсутствие PDO, вместо него mysqli
- MySQL
- Нарушение (её нет) архитектуры
- Нарушение принципа DRY
- Легаси
- Не реализован полноценно CRUD
- Не реализованы полноценно роли
- Классы у меня require, а не use
- Нет init.sql файла
- Не сделал докер
- Нет тестов
- Нет базового UI/UX
- Нет проверки уникальных значений shortUrl, хотя столбцы в БД UNIQUE
- Если пользователь 2 раза введет одинаковый longUrl ??
- Нет отловки ошибок
- Нет логирования ошибок
- Хардкод домена
- Базовая валидация браузером пользователя
- Нет кэширования таблицы в index

Тем не менее это было увлекательно, я узнал много "белых мест" в моих познаниях PHP, что поможет мне в дальнейшем изучении.

Спасибо за уделённое время!
